美團苦主集氣區

依兩星期跌左咁撚多
下星期實再創新高

241 苦主留名

我250

有隻牛223就打靶 好撚驚星期一

應該守到50天線嘅

唔知喇 無路捉 唔想做點心

希望係

248 2手
幾時先到家鄉

希望星期一再跌一跌然後溝貨

你對比吓上個交易日同上嘅星期嘅籌碼變化先

咁有信心之後會再升?

殺到去200-220 ， 到時撈啦。 驚條x

應該快過5號仔升返上30蚊

十一後我同你講一定爆升 大陸閪出唔到國已經瘋狂國內遊訂酒店門票

巴打係咪支牛嗰個屯門色魔之子

見你好活躍

美團十一都唔彈就真係要斬，大市圖好差

要對大媽有信心

大媽十一前會走貨 十月九先返黎

265 含得撚